仲甘於嗌「香港人反抗」？

而家去到「双十一警殺人」啦
香港人單係「反抗」已經唔夠表達到我哋嘅意願
將「反抗」兩個字改做任何更強力表達到香港人對警暴、暴政嘅不滿嘅兩個字啦
可以的話就推到中华人民共和国官方好似河蟹維尼咁河蟹「双十一」

P.S. 個人認為「報仇」缺乏明確對象

1999